一句講晒 唔屌自己手足 走左先講

走左先
番到去再諗
今日死左好多人
唔會屌自己人
唔好自亂
唔好懷疑勇武